印度武肺大爆發同恆河水有冇關

仆你個街沖涼洗衫灑骨灰都同一灘水進行
仲話飲左聖水會受神明祝福
迷信撚真係幾時都唔抵可憐

無用，死幾多，同你生番仲多

恆河 有大量噬菌體
仲健康過飲益力多

給我一杯恆河水